司局長話要走出社區，大家知點做啦？

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

同劉江華合體

麻包袋 同 垃圾桶 是但揀樣啦

辛苦劉江華了

根本就唔會有人出黎傾

700個g4圍撚住佢 ...

JUST DO IT!

成班防暴包住佢地行啦

係一大堆兩米水馬入面行

或者700個防暴狗圍撚住佢...

扮乜
附近幾十個市民全部都係防暴G4扮

五大訴求 缺一不可